點解尖沙咀名鑄咁嘅現代豪門600呎都係得一廳一房

D室有604呎
盛惠一廳一房

604尺先夠一個人住囉 明唔明呀傻仔

其實當炮房係啱
King size床放廳
房放雜物

二世祖扑完嘢再直接行幾步去開放式廚房展現廚藝 再去我自家20呎bar台整martini
飲完幾杯落肚 唔戴condom再戰幾回
完場後條女望住窗邊海景 無悔此生